21/7 譴責警隊濫權遊行

依家個企就吉咗出嚟
係咪未有正式搞手？